開間網吧

其實而家開間網吧係咪搵到好多錢 全香港周圍都係網吧

想搵一間都難

只要你留意下街道上咩類型既鋪頭你行兩步見一間既就知

所以支持你開網吧同埋機鋪

開間咸濕網吧
全場陀地MK妹服務
或者請哂班ptgf黎做

宜家開網吧=開托兒所

機鋪係港島基本上已經好難 而且比起網吧感覺上品流複雜 但係網吧到呢一刻仲可以長期坐滿 冇位

千禧年代有
之後比人掃晒